麻煩手足幫幫忙放返好啲坑渠蓋

話說小妹今日喺夏愨道隔離條行人路，近添美道嘅位置，俾坑渠蓋kick親，仆到兩邊膝頭損晒。我本身一直都企喺𨋢位附近，突然前面嘅手足全部向後跑，話水炮車過緊黎，於是我跟住轉身一齊跑，點知跑左兩步就仆街。事緣係手足起左幾個坑渠蓋，但係就咁放左喺路中心，而我跑嗰下又同佢距離太近反應唔切

過左冇幾耐，我見到金義聖同韓國電視台嘅團隊，佢地企喺冇左坑渠蓋嗰個坑渠窿附近。當佢地一邊視察情況一邊慢慢移動嘅時候，因為冇留意到地下，一個唔小心就踩左落個窿度差啲跌親。好彩身邊嘅人都即刻幫手扶住，而手足亦都好快手咁封返起個窿

其實同類型事件已經唔係第一次發生。七月光復上水嗰陣我企得比較前，有一下班狗突然發癲衝過黎噴胡椒，我地即刻向後跑。跑跑下有堆拆左嘅鐵欄pat左喺路中心，係真係就咁pat左喺度，好多人都差啲仆親。喺我地兜路嘅同時，已經有幾隻狗追左上黎，我死好命，同其中一隻擦身而過走甩左。

所以想喺度呼籲咁多位手足，如果起完防線之後有多餘嘅路障物資，麻煩幫幫忙花多少少時間放好佢。我明白現場氣氛可能好緊張，但係亂咁擺真係好容易teamkill架

我知道亂放呢個動作亦都可以擋狗，但係手足連跑都跑唔走，仲點樣擋住啲狗呀。

另外大家都要多啲觀察身邊環境，留意下有冇野會阻礙到自己逃生，可以的話就幫手搬開佢，如果處理唔到都提醒返身邊手足。大家謹記我地要齊上齊落架！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

行動TG group:

琴日先啱呀自膠sorry

推

幫推

唔好再做標題黨啦
推

要齊上齊落啊
逃走起上黎真係睇唔到咁多野架